{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013843",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 펜션121"
    },
    "text": "江南から30分距離に位置する美しい自然と渓谷が流れるペンション121です。ここで大切な縁と時間を共にしてください。ペンションの位置はソウル近郊に遠くないところにあるのでアクセスが良いです。屋内での便宜のため禁煙をお願いします。入室は22時以降は事前にご連絡ください。また、客室内では肉類と海産物の焼きが不可能であり、ワイファイは客室番号で利用可能です。全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能で、繁忙期の7月と8月はピックアップサービスが難しいです。未成年者は必ず保護者と一緒に来なければなりません。ペットペンションではないので、ペット同伴はできません。これまで訪問者のレビューによると、位置とアクセスが良く、清潔で良い施設を備えています。社長の親切なもてなしと共用カフェの様々な利用品にとても満足しているお客様が多く訪れているようです。また、宿では渓谷の水の音が経験できるバーベキュー場とプールを提供して旅行のヒーリング感を感じることができます。清潔度も非常に高く評価され、匂いが少しする評価があると言われています。宿の中にはスパ/ジェット施設もあり、全客室ではWi-Fiを使用することができます。プールは午前9時から午後8時まで利用可能で、水着とラッシュガードを着用してください。バーベキュー場は午後3時から10時まで利用でき、炭とグリルは30,000ウォンで利用できます。ペンション内には自由に利用できるカフェもあり、駐車場も広く設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション121の場所はどこですか？",
            "answer": "ペンション121は江南から30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション121の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンション121は美しい自然と渓谷が流れる場所にあり、縁と時間を共有することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション121の禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション121は屋内での便宜のため禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンション121の入室時間について教えてください。",
            "answer": "22時以降の入室を希望される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション121ではどのような料理ができますか？",
            "answer": "ペンション121では肉類と海産物の焼きが不可能ですが、共用のカフェで様々な利用品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション121の客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスの視聴が可能で、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション121のピークシーズンはいつですか？",
            "answer": "ピークシーズンは7月と8月ですが、その時期はピックアップサービスが難しいです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンション121に一人で泊まることができますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒にお越しください。"
        },
        {
            "question": "ペンション121はペット同伴で泊まることができますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。ペットペンションではありませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション121についてのレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、位置とアクセスが良く、清潔で良い施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンション121のバーベキュー場とプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とプールは利用できます。バーベキュー場は午後3時から10時まで利用可能で、炭とグリルは30,000ウォンで利用できます。プールは午前9時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション121にはスパ/ジェット施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にスパ/ジェット施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション121には広い駐車場がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 583
    }
}